各位下星期入元朗記住要帶呢兩樣新裝備！

之後假日出街建議帶返支有清涼效果既噴罐裝太陽油, 夏日防晒好重要, 但小心只噴身唔好噴面, 因清涼效果會攻眼. 亦唔好係光滑地面噴, 唔係D油飄落地跣親人就唔好啦!
去郊遊影相或自拍，帶支單腳架或自拍神棍就影到多d靚相！
覺得有用請幫忙推！

推

自己救自己啦 唔洗求人
個個帶菜刀 保護好自己
係真係戲都係黑警有份
個個菜刀出街
睇下政府點收科

黑社會30萬
行得走得市民有
150萬都5對1
你有老牛我有菜刀

大家想唔想帶刀帶架撐保護自己？投票